[越爆越多]Celine爸爸 叫冠軍歌手去佢度試唱30分鐘 之後屈人係佢學生

2017-06-20
最近因為在美國參加選秀節目《全美一叮》（America's Got Talent）而爆紅嘅Celine譚芷昀，最近除了成為焦點外，連帶她的爸爸譚順生（Dr. Steve）也人紅是非多。不過一波未平一波又起啦，第二季「中國新歌聲」香港賽區主辦，兼大會評委煒堅導演接受《香港01》獨家訪問時表示，Dr. Steve能夠在第二季「中國新歌聲」成為客席歌手評委身分，是因為協辦方HMV的拉線，基於大家是合作關係而「需要」接受Dr. Steve擔任客席評審之一。煒堅坦言Dr. Steve在評審參賽者時突然離題，拉攏參賽者到他所開辦的歌唱學校任教。「佢試過喺學員公開唱完後，當時坐喺評判檯嘅佢（譚順生）叫學員去佢到教唱歌，我事後曾經都有同佢講過，提佢呢啲嘢就唔好刻意講，對你都未必會有好處，我哋主力評論學員歌唱情況比較好。」

除此之外，第二季「中國新歌聲」香港賽區的冠軍張翊龍接受《香港01》獨家訪問時表示：「當我贏咗去慶功當晚佢（譚順生）話送兩堂唱歌試堂畀我，目的幫我揀歌到內地參賽，我以為佢好心想幫我，所以走上去，當日我本身遲到佢都堅持等我。上到去前前後後唱歌半嗰鐘左右。當時其實唱下唔同既歌，練唔同嘅歌。」

「要我自己錄一段多謝DR. STEVE 嘅片」

其實到音樂學校唱歌是一種很平常的事，但奇怪的事情發生了：「唱咗半個鐘之後，佢（譚順生）就捉我去office嘅另一邊做訪問，由佢訪問我並拍片。佢仲一開頭就話呢個就係新鮮出爐冠軍，係「我嘅學生黎嘅」！我當時就心諗，吓！我完全唔識呢行，唔夠膽出聲，而我全程訪問都無乜點出聲，全個訪問就係得佢自己講。訪問入面佢又講上堂時教咗我啲乜野，之後又要我自己錄一段多謝DR. STEVE 嘅片，多謝佢幫我去揀歌等。我其實好新，當刻唔知道點做就跟佢稿讀。」

問到張翊龍於訪問後，譚順生有否提及訪問片段會放在那裡播出？張翊龍：「佢就無exactly講嘅，或者可能喺FACEBOOK 之類，但我都唔清楚，佢就無仔細講，我唔想太尖銳，我覺得我係蝕底咗嘅，我真係嚇親，比賽時冇乜講過野，但佢話我係佢學生。」張翊龍續說：「上個星期四上完第一堂之後我無再上第2堂啦，做完訪問之後佢就無搵我啦。」

張翊龍今次成為第二季《中國新歌聲》香港區冠軍，希望他往後可以像Celine妹妹一樣為港爭光！

肉酸到

睇呢d垃圾仆街最開心

可憐佢個女

好肉酸

一睇條撚樣就知契弟啦

所以話相由心生係真
條友本身都樣樣衰衰 貪錢樣

仆街到一個點 一定係會發達既

咁有錢，我又唔驅比你笑一世

做完訪問就冇再搵人真係男人先做得出
咁好意思咁厚面皮
擺到明係𡁻完鬆
俾番少少善後工作好睇d都懶

好撚嘔心

🤘🤘🤘

屌，佢個女連廣東話都冇學，點解叫佢地做香港人

唔是話佢個女簽咗蕭定一，而蕭定一又同hmv千絲萬縷？如是d嘢就聯得起嚟。

可能會分成十集出街

蕭定一 十顧草盧

真係人紅是非多～

越無恥越發達

今次佢捐身家都洗唔到底，
網民實joke到你

人本身咁仆街就咪撚咁高調啦

有唔少仆街都喺網上扮大仁大義，搏無人踢爆

放心啦大把家長為個仔女出名要威要勢 利得你係咪比人利用

諗起佢皮笑肉唔笑個樣 好撚心寒

個冠軍唱歌好勁！

花生

連登冇睇錯人

Push

癡撚線

死毒撚

佢邊撚度博士畢業架？睇個樣冇忽似dr

成龍，陳茂波

唔評論譚爸爸為人，但憑此事令我覺得，好多香港人真係唔睇得人好，憎人富貴，好似要想方設法從各種渠道踩人落地為止

唔理你真心定假膠
拗自己老闆d學生
一日無人爆單野出黎都唔同薛家燕道歉
你覺得而家d人踩佢真係全部係唔抵得佢富貴?
相信閣下人品同性格都同佢差唔多

秒